{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028034",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104240",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 호텔 D"
    },
    "text": "最高の施設としてオープンしたホテルDは、全国1位の清潔さと親切さでお客様の安らかな寝床の責任を負う目標を持っています。 ホテルDは計59室の客室を保有しており、周辺には1号線烏山駅が位置しています。 ホテルDのアメニティはLG空気清浄機、大型テレビ、ネットフリックス、電子レンジ、デザイン浴槽、モニター、ヘアアイロンとヘアドライヤーなどを備えています。 また、寝具類も最高級で用意されており、快適な寝床を保障します。 ホテルDは各種ドリンクとミネラルウォーターを無制限に提供し、振動ヘッドセットレンタルサービスとバレットパーキングなど多様な便宜施設を提供しています。 駐車スペースは十分に確保されており、バレットパーキングサービスをご利用いただけます。 ただし、未成年者の利用は制限され、身分証明書の確認が必要です。 貸室のご利用には当日内に最大6時間使用でき、連泊のご利用には特価でご提供いたします。 朝食は月~金曜日には退室されるお客様に簡単な朝食が提供されます。 烏山ホテルDは清潔で広い客室、バレット駐車サービスなどの便利な施設で、多くのお客様に満足いただける宿泊経験を提供しています。 しかし、一部の顧客は、蚊、清潔状態、従業員の対応について不満を漏らしています。 駐車は非常に容易で、価格に対する満足度も高いという評価もあります。 誕生日当日訪問時にルームアップグレードイベントも実施しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルDは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ホテルDは計59室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルDの周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "ホテルDの周辺には1号線烏山駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルDのアメニティには何が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルDのアメニティにはLG空気清浄機、大型テレビ、ネットフリックス、電子レンジ、デザイン浴槽、モニター、ヘアアイロンとヘアドライヤーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルDはどのような寝具を提供していますか？",
            "answer": "ホテルDは最高級の寝具を提供しており、快適な寝床を保障しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルDはどのような便宜施設を提供していますか？",
            "answer": "ホテルDは各種ドリンクとミネラルウォーターを無制限に提供し、振動ヘッドセットレンタルサービスとバレットパーキングなど多様な便宜施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルDの駐車スペースはありますか？",
            "answer": "ホテルDの駐車スペースは十分に確保されており、バレットパーキングサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルDでは未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ホテルDでは未成年者の利用は制限され、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルDは連泊の利用に特価を提供していますか？",
            "answer": "ホテルDでは連泊の利用には特価でご提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルDでは朝食が提供されますか？",
            "answer": "ホテルDでは月~金曜日には退室されるお客様に簡単な朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルDはどのような宿泊経験を提供していますか？",
            "answer": "ホテルDは清潔で広い客室、バレット駐車サービスなどの便利な施設で、多くのお客様に満足いただける宿泊経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルDの評判はどうですか？",
            "answer": "一部の顧客からは蚊や清潔状態、従業員の対応に不満を漏らす声もありますが、駐車は非常に容易で、価格に対する満足度も高いという評価もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルDでは誕生日当日に特典がありますか？",
            "answer": "ホテルDでは誕生日当日にルームアップグレードイベントを実施しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 573
    }
}